講分手嘅人係咪唔會喊

part time演員都係演員
場戲點都要做埋落去

唔會

會

講分手既都會喊
仲要喊好耐
大概係因為大家有努力過、付出過，一定會唔捨得
雖然依然都愛佢，但想像到問題都係解決唔到，第日都係會無限loop
我諗搵個你同佢相處係可以做番自己既人，唔洗下下就住哂就最perfect
但真係好難搵到

之前講分手我都有喊 因為愛得好辛苦...

比時間慢慢沖淡吧....(廢話)

佢心裏已經無我
唔覺得佢仲會喊

有喊 只係你睇唔到啫 你永遠唔會知道轉身後果個人係咩表情

回憶對佢黎講係nothing
就似係個冷血的人

我覺得佢係真係冷血得可以將我從回憶中過抹去

但係佢比尊嚴重要

想當初喊到收唔到聲
利申：被迫講分手嗰個

唔會 因為有死心呢樣嘢

係咪做所有野都唔會令一個人再比希望你
即使再花心思 做任何野 氹番佢番黎

咁當初既愛呢

有時講咗重覺得豁然開朗

佢同我講想要空間
忍住唔搵佢 但又好怕慢慢就比其他人取代

會喊